朗城匯業主group

想開個朗城匯業主group，一齊團購驗樓、買窗簾等等
唔知有無人有興趣

臭河定垃圾站平d?